一人一個聽過最好笑嘅笑話

清華學子：同學你是哪個學校的？
xxx：理工的。
清華：哦，我是清華的～
xxx：你好厲害。
清華：其實也不算難啦～你當初要是認真點學也能考上的。對了，你是大連理工還是北京理工？
xxx：南洋的。

文學院毒男

係南洋理工學院 Nanyang Polytechnic

睇唔到任何攻擊性武器